搵一套兒童書

細個睇過一套書
係角色扮演做一隻動物
個故事由起身開始到夜晚
中間要搵野食避開危險
做唔同選擇掀去唔同頁咁

有冇人記得係咩書

thanks in advance